點解？？

點解呢個世界上會有人覺得一切發生係佢身上嘅事都係因為其他人嘅錯？乜都唔關佢自己事？

而且，你同佢講，
就算佢做錯，都係因為你錯先，
所以佢先錯

真係激死

都係唔好瀨屎上身，走為上著